摩洛哥算唔算歷史上最強既三零部隊？

頭2場佔曬上風，整體踢得唔差，但輸0:1。
最後果場對最強既西班牙，人地又要爭首名，最少輸3:0。

中國

西班牙贏伊朗1粒咋喎

盡地一鋪打殘西班牙

可能對西班牙入到一粒呢

局都出撚埋仲有咩心機同你搏盡呀清

攞個尾彩

最強？

中國係02年最強既三零部隊

？

有能力先得架

最強既西班牙